【突發】Reddit 香港 post推到上熱門，一齊打國際戰線

大家同我入去

推 行動post

幫手推一下

推